我阿婆今年89歲 聽日去學泰拳 有乜野注意

因住啲師傅借啲依抽你阿婆水

買咗人壽未

唔洗帶牙套

洗唔洗練抗打

記住泰式辣醬一蚊包

如果係真，就唔可以隨便去要搵啲類似空中瑜珈吊住黎打，9up就冇所謂叫你阿婆做多啲平板撐

屌你老母

買定棺材

叫你阿婆受益人寫你名

你阿婆89歲
聽日去學泰拳
完全兩件事

又唔係你阿婆去學泰拳，有乜好注意？